【教書教上床】打野戰 出國交歡 索Miss認偷嗒學生但唔使坐監？

【教書教上床】打野戰 出國交歡 索Miss認偷嗒學生但唔使坐監？

美國德州一名29歲女教師，先後搭上2名未成年男學生並發生性關係，她與其中一人的交歡次數更多達10次。她早前承認兩項與青少年發生不當行為罪，法官將在下月判刑，代表律師估計她會被判感化、不會入獄亦不用列入性罪犯名單。

案情指29歲的韋爾（Haeli Wey），前年6月與未成年男學生在一個學生計劃中認識，並與他及其家人赴南非交流，期間兩人發生性關係。兩人的關係維持了2個月，直至男生得悉韋爾與另一男生行山，於是向家人透露事件，家人報警。

另一名17歲男生就指，與韋爾行山期間她取出吊床，兩人在吊床上做愛。他又坦言一早料到會與韋爾做愛，因為「老師不會相約學生外出」。

快點強姦我

Why沒有我份

公平咩

當我有講過

吊床上做愛